我敢講一句144MHz mon係垃圾

27吋樓下144MHz mon都係垃圾
不服來辦
擺底埋型號同價錢唔該

why

21:9 1080 144算唔算垃圾

想買就正經問啦on9

此帖已完

底你老母
字都唔撚識寫 學人做伸手黨

唔打機買apple隻pro display xdr算

傻閪
有錢咪買技奸囉

144MHz

已經跳左KHz

eizo fs2735

等睇仇人list

用開5.0GHz
裝水冷就得

我有生之年應該都睇唔到144mhz mon

樓豬咁問好搞笑 一定可以吸引人答

粗粗地 呢兩部啦

姨嫂個樣太柒不了

乜撚野辦?支那仔唔識字?

買165MHZ

睇開5GHz

144MHz mon?
一千年後嘅GPU推唔推得郁?

乜撚野黎 點解會貴到咁

内置calibrator去cal mon
色準

通常係專業領域同claim公司錢用